[純學術] 點解女仔有體香但係男仔冇

真係純學術 變態嘢請轉台
求解答 明明男人同埋女人都會沖涼都會流汗
點解男人臭過女人咁多

因為女人都冇體香

你識嘅女人係咪全部日日唔沖涼

香水
護髮素
完

香水陣香味同體香唔同

我估女人無咁大汗

我都唔流汗點解冇體香
利申巴

事實男女都唔會有體香. 一切香味來自各種有香味的用品.
講完

性慾影響咗你嘅嗅覺

屌你依啲諗法同靚女唔屙屎有乜嘢分別?

女人到中年體臭味就會比男人更加出

我ex 成日話我好香
特別係心口同肚
但我又冇用香水同埋唔係沐浴露味

化妝品d 味?
護理用品?

其實我覺得係屋企 你間房既問題
每個人屋企浸味都唔見 再因你是男是女 間房入面所有野都有所不同
例如女 各種護膚品
男多數冇咁多 同埋浸味冇咁多冇咁濃
係屋企浸味 染左上身 所以你覺得係體香姐

但我覺得男嘅都有體香 雖然唔知嗰d係咪古龍水

好似話係揀偶基因問題
基因match嘅話就會覺得係香

其實係冇

所謂體香係用品留下的味道
例如洗髮液、香水

女性髮質較男性有較多開叉
而且女性頭髮普遍較長
所以造成女性能夠留著較多洗髮液的香味化學品